仲未拍拖入 因咩仲未/唔拍拖

我先

冇錢

自己>一切生物

毒撚無你要

除左窮仲有咩原因？

毒撚咪襯毒撚

怕比人玩 怕戴帽

毒囉，唔知仲有咩途徑識女
未遇啱人囉，因為圈子太咋

哪有女?

丑

肥矮短柒窮

無人要

樣

窮，
拍拖好哂時間心機，
自己都未顧掂到

矮

講到拍拖好似拍手咁，話拍就拍咩

自己一個好舒服

上面好多loser 終於搵到個一樣

其實毒撚一個更開心

識唔到

醜

樣貌問題，高度問題

佢未出現

萬事俱備，只欠東風

冇人鍾意我囉屌

窮，柒

傷過。。亦盟始覺得 單身 都幾好

高要求

生得太靚仔 啲女怕我花心

生活完全無女仔,連扒都無一件

講真冇錢點識女

樣衰有錢都叫唔洗愁冇女

唔洗消費咩 自己都顧唔掂仲點敢識女

番工全女班 無咩途徑識

窮

啱呀
試過窮到自卑拒絕咗個女仔

太靚仔d 女冇安全感

自己一個好開心

Same

唔識social 圈子又窄

可以有幾窮先拍唔到拖?

太多選擇
利申 同木村差唔多

現實少少睇 另一半唔介意 你自己都介意啦

冇乜機會識到新異性朋友

肥

窮

中學讀男校，搞到自己唔識同女仔溝通

未夠成熟唔敢再拍住 好驚再會分手

自己知自己事 無謂累人累物啦

唔想再受傷

唔想再傷害人

冇錢
老

識親啲人都已經有伴

生到成個阿伯甘既樣

等緊一個人翻翻黎我度
未有第二個人可以替代佢

唔識媾女 矮窮 大眾樣 見到心儀對象就唔知講咩好 唔識點發展 好被動 心儀對象到最後都係變左好朋友
試過媾女 但最後變成做兵 全心全意但最後結果 都係得個吉 仲要聽到心儀對象 講野中傷我 受過一次傷之後就開始封閉
好多女性朋友 就算有心儀對象都唔敢去發展 就算係有女性做主動 都唔敢去表態 驚再比人傷多一次 會想盡辦法 去遠離
到底點先可以走出個陰霾

無謂害人

追緊個女仔 佢知我中意佢
我有問過佢我可以放棄追佢定繼續
佢就答我繼續 但又對我好似忽冷忽熱咁 好煩

自我中心，無謂傷害人啦

俾個初戀前度送過兩次帽，對愛情已經冇曬信心

拍拖屌西啫 無人叫你過人世 佢嫌你無錢咪分手囉 再搵第二個 頂唔順又分手 又再搵第二個

矮毒柒

命缺桃花

我對住男仔會socially awkward

太過鍾意自己

做緊垃圾

你個名

我個名答左你

絲打 想識你

中三鍾意咗一個女仔

自此之後對其他女仔都無任何興趣, 依家year 3

冇咩異性緣
鍾意親既都已經拍緊拖
幾個月前先有同事同我講識早我幾個月會簡我

想男朋友係靚仔加對我好 但未搵到

Me 巴打，不過下面細到好似冇

仲係暗戀對象到唔肯走

冇錢and唔係靚仔and唔係運動型and要求高(好似係)

我鍾意嗰個唔鍾意我

自負

未拍過拖，身邊個個都出晒pool
覺得自己俾唔到另一半幸福，所以無拍

性格內向孤獨

肥毒柒窮矮蠢悶

對愛情冇信心 覺得麻煩 算啦好嗎

改變下自己啦

你係咪靚女

性格極麻煩

身體問題

眼高手低
自己無自信又無咩特長，但係就次次都想同女神級一齊，寧願唔拍都唔想求其搵個，廢事哂大家時間/傷害到人，最後成為萬年單身狗

自卑

俾我係女都唔會揀我呢d人
所以我冇女係非常合理

冇target

孤狼type
講野簡單直接，唔識冧女

同埋嫌煩，睇住身邊嘅人點散
唔想勞煩啊寶

樣衰

柒

無人中意我
太親切

鍾意嘅人唔鍾意自己

讀書時期拍過
但太哂時間 專業未有起色前都唔想拍

其實自己性格好撚煩膠 諗咩都會講哂出嚟
近排鍾意咗個人 但好難猜測佢諗咩 唔知用咩形式同佢溝通好
仲未到好朋友程度

外表唔毒但肥，而且内心好毒

毒撚識唔到女性朋友

冇人鍾意我

無朋友

愛上了不該愛的人

自負同自卑

Same with you 呀

唔想花心思去追一個唔中鐘自己既人

肥
而家好努力減緊㗎啦

因為佢仲未開口

我諗住聽日開始

有情緒病 怕人 緊張

毒撚唔識講嘢

啲人會成日我講好串/自以為是，對人好唔友善
其實係因為我根本冇自尊心，所以表現到好差
冇得該

啲人會成日話我好串/自以為是，對人好唔友善
其實係因為我根本冇自尊心，所以表現到好差
冇得改

已經跟左營養師一個月
減左十磅到
但係真係好辛苦好難捱

自卑囉樣囉圈子窄到就黎得返自己一個無朋友咁 何況拍拖

食蜜糖可以減肥 食左兩個星期
冇節食減左3kg

肥矮毒柒窮蠢懶
到底比人鐘意係咩感覺
從來未試過

又毒又柒毒撚唔識同女仔social電腦節個日有條女sell我買野,講頭幾句果陣都冇咩野講多兩句紅都面哂,想走果陣佢就一野捉住我隻手之後勁驚冇理佢直接走人,之後d朋友仲笑我廢柴...屌你估我想架咁我真係淆阿麻

冇女朋友唔係冇原因

點樣食法？
不停飲蜜糖水？

太chur

無時間

好想要自由，唔想受 束縛

冇信心

一個人嘅愛情簡單
兩個人嘅愛情太難

樣衰，唔識同女仔溝通，冇自信，身邊圈子冇
女性

鍾意親嘅都唔鍾意自己,有乜計吖

怕 別人介入我嘅生活
怕 別人浪費我嘅時間
怕 別人影響我嘅思想
怕 別人玩我別人騙我
怕 迷失了自我變做兵
怕 不明白別人嘅想法
怕 一時沖動不愛別人
怕 不能夠給別人幸福

結論 無擔嘅人 真係幾難溝到女

膽

懶 覺得自己都未照顧好自己

圈子窄到喊

肥矮毒柒窮，樣樣齊

I know that feel

無樣無身材

連自己都唔鍾意自己

我都係

煩，你拍過就知

深櫃基佬

個圈又濫要求又高
利伸 比人玩過

好愛ex

自我中心 完

係就咁食蜜糖
食一更 起身食 好似食完半個鐘定一個鐘之後先食野

樣衰無錢，社交圈子無女，想拍拖可以點

Gay

Gay佬死全家

想問下樓主既角度 幾多錢先叫有能力拍拖

(1)唔洗交家用 唔洗交租
(2)要交家用 唔洗交租
(3)唔洗交家用 要交租

(4)要交租 要交家用

我覺得男仔的話係 月入=歲數*1000, 要交家用同租